1223 蘋果頭版 黑警舉槍指向手舉天滅中共市民

死黑警

好明顯睇到係黑警自己無端端拎支槍出黎 唔存在咩好多人圍住佢/生命受威脅 對方仲要係女人仔一個 不過肯定又會話咩電光石火bla bla

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

真係用左黎做頭版